====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Cette nature Penser l ' urbanisme de la grande échelle amplifiée — vaste réseau de parcs — pourra lier toutes les pièces de l ' archipel habitat , etc . ) et constituer une extraordinaire structure qui permettra d ' organiser les déplacements , les espaces publics et la gestion de l ' eau .
Entity Name (Type) :: Penser (MISC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Penser (MISC)
Total entitiy counts: 1

